Märt Ruble kaebtuse asja linna warguse päräst Märt Kowit wasto tegid kohtu käiad sedda lepitud.
Leppitus: Kaebaja Mats Rubel wottis oma kaebtus taggasi ja Kowit maksab 2 Rb Rublel kahju tassumist
Kohtumees: Jaak Raegson [allkiri]
     - " -          Jaan Mõrd XXX
     - " -          Peter Leppik [allkiri]
